有圖 尋晚集會見到一個心地好好既姐姐！

佢周圍派呢一張傳單，話佢唔識上連登

希望我地可以幫忙將呢張傳單放上黎

建議學生可以係9月罷課時

去圖中既地點，以和平既方法去向遊客展示黑警既暴行

我見佢心地咁好，當然要幫一下！

幫你推一推啦驚冇人睇到

恆基未去到SHK咁撚仆街
要搞先搞SHK

馬場唔好啦，我驚你地俾藍屍馬迷圍

3 cut左自由行之後邊度仲有人

除左馬場，其他都十分👍，要展示多啲黑警暴力打示威者圖片出黎比佢地睇真相

依個真

推

都未開鑼 去馬場做咩

😡

要支持 履行中英聯合聲明
你都要比d民意support
簽咁耐 先簽得果3萬 要10萬呀大佬
快d同我簽

push

係咪銀髮族姐姐

之前有po話一個伯伯提議我地去呢d地方

唔好去馬場

其實有連儂牆嗰陣 已經建議過要去外國人多既地方set up 連儂牆

至於你話做宣傳
愉景灣, 中環碼頭, 赤柱 依啲都係好地點)

係呀，好有心！